兔兔露多露兔兔。。。

兔露多老土..

有病就食藥啦

有病要睇ec先定食藥先..

槍？

who...

露咁少叫露多。。。

我老婆..

我冇著衫..

推..

好人好者叫李露X
不如叫李露味啦

5好笑..

尊重=尊重我

留意左你好耐
點解你幅幅圖都加個icon落去
你自己整架?

娛台吉祥物=

次次睇d圖都覺得樓主想遮住自己個樣

佢真人都有啲怕醜但樣絕對ok..

屌
sd d圖去李露多個ig度啦
等佢留意下你

收皮

佢真人都有啲醜

沒露奶

=???

妳得5到就抵毀人

我對冇性趣